sndl火箭升空區

1.66入升到3.5仲可以繼續上 gme輸既錢好快返黎

左一巴 右一巴

靜啦

靜呀屌
開盤不問價入番

衝呀各位 準備好未

依家入會否高j

坐定準備10蚊

上呀